有冇人今日覺得特別眼訓同頭痛

訓左9粒鐘都仲係好眼訓